Gregory親子系列

如果推出一個新嘅Gregory親子系列
你希望有咩新功能？

可以放個bb入袋方便孭岀街

可以塞撚住把口咪撚嘈住晒